記得要換美金啦！

一係㩒美金擺喺屋企，一係將美金運出海外
留喺銀行存款account 都唔好架！

收到